韓國人真係好撚仆街

是咁的話說我住大阪first cabin
唔知有冇爸絲住過
佢個到係冇門全部都係得布
話說去厠所就要除鞋
咁我就放左對拖鞋係門口個鞋櫃就去沖涼
點知出到黎隻拖鞋冇左
之後俾我發現對面間房個泡菜仔閒房有2對
嬲撚到我
但係佢已經check out左冇仇報
原本我都係覺得佢地冇禮貌同粗俗
點知原來仲好手腳唔乾淨同自私

利伸:赤腳行返房

仲有一次去廣島又係有個死肥仔韓國人係4人 dorm到夜晚晚打電話
嘈撚住曬

歡迎韓狗入黎護主

韓國人真係垃圾

都唔知點解d死港女同on9仔咁鐘意去韓國
俾屋企人逼過去首爾同釜山
成個未發展國家咁
D野食又難食

世界上最應該滅絕既人種韓國人應該係頭三

早個禮拜去福岡
喺福岡塔睇住個日本人俾件韓狗撞得都幾應下
件韓狗當睇唔到咁sorry都冇句就走咗
同支那人冇乜分別

基本一撚樣
當自己大撚曬

如果個hall 有韓仔就知佢哋有幾難頂，仲衰過大陸人

來自大陸的韓仔 去到中年D呀叔同c9個樣同大陸一鳩樣

泡菜人真係僅次於支那賤種最垃圾嘅人種之一
之前撘船去澳門諗住聽歌訓教，點知坐後面條撚樣用隻腳撐住我張櫈櫈背 "un"住晒
我除低headphone諗住屌佢老母一鑊，跟住就聽到條冚家鏟喺度寵寵寵
韓國畜牲應該要滅絕

四大垃圾民族
中國人
印度人
韓國人
意大利人

我都唔知呢個國家有咩優質之處有人崇
崇嗰啲智力都唔荒高

唔洗住都知

係
低等人樣

意大利人做咩？

你想班護主犬點樣駁，去過泡菜國都知泡菜撚又污糟又無文化，會對你笑笑口都只係想要你d錢，行街好似玩踫踫車，班kpop撚縮晒入老母個西到啦

早排去完日本覺得啲大陸人都好過仆街垃圾泡菜柒頭 勁撚污糟又無禮貌 撞到人唔撚識講sorry仲啤鳩人地 周街吐痰 講野又大大聲唔撚知自己嘈

講食廣東菜好食好多
講發展香港高幾班
講人品日本贏撚矖
講雞大陸最撚抵屌
韓國？

K乜撚野pop
全部都係睇仔仔女女
班護主犬全部都用下面諗野

除咗首爾景點區
其他地方以為去咗八十年代大陸

我試過啦， 仲要喺香港自己地頭
明明條路好闊我又唔係企喺路中心阻住佢
諗住佢會避開點知佢都可以正面撞埋嚟
仲要完全當冇事發生先好嘢， 可能班仆街真係慣撚咗

意大利

大陸人起碼好多跟團
去都係去d佢地同胞開既地方
但係d韓狗成班生蕃咁周圍走

到底意大利咩事
真心想知

自私囉 同d大陸人一樣覺得自己大撚曬

南意大利係鬼國

根本希特拉就係啱
人種根本有優劣之分
你話我都係低等人種我都咁話

泡菜狗一向都冇禮貌

可唔可以講多d

我都想知

去日本比條韓雞撞 佢扮無野直行直過
條臭閪

韓人仲係菲律賓留種射後不理搞到成街韓菲mix無老豆

lm

仲以為係二戰煮野食

Agger 大聲嘈唔緊要 把聲好撚等難聽呀

返過服務業就知啲泡菜雞泡菜狗幾難頂

有次出show
比班聲稱Dancer既韓國人偷左件西裝䄛
班酒店員工又係on9無啦啦走去問人係咪人地
D狗係咪都申著脷話係啦

屌
上年住first cabin又係
係間房講電話

跟住係hostel又係訓緊教先開燈執行李

好彩聞幾日去大阪住first cabin無乜泡菜狗
但係條街好多
無禮貌仲要樣衰

本身都好鍾意睇RM 無挑個d
經歷完個次即刻無哂好感
個日人工等於白做

戇鳩
Dum撚柒對鞋同佢一鑊熟

墨西哥人

Agger

如果聽kpop係為左睇女既話 點解唔睇av

話說之前睇過篇journal話南意大利嘅發展比北意大利差。
而佢地嘅人文質素(定素質）亦相對上比北意大利差點差法就睇完唔記得
睇吓有冇得揾番篇journal俾大家睇番

好多年前去韓國親眼見到d候生仔女係地鐵站入面都可以吐痰
已經永久blacklist左呢個國家

韓國人同大陸人真係冇分別
又嘈又無禮貌
見過黎旅行去韓國人 著衫好柒 講野勁大聲

唔識中文既人先講素質

點解講咁耐都無狗乸護主

中東老仲on9

中東佬有錢你吹咩

唔知點解佢地次次煮完野食都會搞到個common area勁臭

我都想知
你作為韓狗可唔可以解釋下？

係韓國人好粗 前幾日係日本見盡韓國人既低劣 韓國媽逼走人坐緊既位 去廁所佢地見有人用緊就踢門 放飛劍 韓國狗也不屌

駁唔到

D傻死港女仲咁鐘意韓狗

唔講政治，意大利同中國起碼有好多好野食，泡菜呢？

終於有一明白韓國狗果種農民本性

之前喺歐洲勁多一團團韓國阿嬸勁嘈

又試過住hostel有個韓妹沖完涼，我入去見到佢剪完頭髮，整塞咗個企缸仲要好多頭髮喺水面浮

部隊鍋

根本就成班生蕃

香港班傻西學人食部隊鍋，其實佢地知唔知個由來點黎 係打仗冇野食先食依d垃圾

我有次坐俄仔航空返係Moscow返香港
成機勁多大陸人
之後臨landing 個時諗住要去個廁所
就知一開門成地水都算
個洗手盆塞撚左
仲要洗手盆d水全部都係黃黃地

到底點可以用到咁

仲要買到貴一貴
自己買料一半都唔洗

身在大阪，真係好多韓狗

野蠻粗魯,韓國人同大陸人差不多

9月仲打算去泡菜國見識下
利申：非k-pop撚，純屬想睇下世界

去完你會後悔

大陸人同韓狗仲多過架仔

包你去過一世唔再去

上個月同屋企人去韓國
D大媽撞到人仲望撚住你 拍下自己咁
個樣衰到 咩新鮮羅白皮啊
仲有d 後生女仔明明化哂妝廿幾顏
周街吐譚
泡菜仔仲周街「放低」d 垃圾...
見到都呆撚左

班泡菜到底係咪有舖癮見到一定要撞人？
有次夜晚條街得我同個泡菜呀嬸迎面行，
明明條路好闊佢都越行越過成份撞埋嚟，
自此決定有人咁撞埋嚟除非佢傷殘否則一定硬住個身撞尻返佢。

韓國真係貼錢都唔撚去 隨街吐啖仲要專登吐得勁撚大聲
韓狗個樣生到個撚個都中幅射咁

韓國人真係堅on9
有次在紅磡坐火車，咁架火車夠鐘就關門啦
進不知有個韓國女人企左在門同門中間
見住兩隻門係咁夾9個女人
點知佢係咁叫，你俾到門㚒到咪死出去lo
全卡的人心想：做乜9
跟住突然有個韓國男人出現，成隻Hulk 咁
一野拉開到就關埋的門
俾左十9個韓國人 沖左入去
唔知以為睇緊撕殺列車

乜撚野你作為韓狗

支那豬 > 蝻 > 泡菜狗

韓國人都會周街扔垃圾
煙剷多過香港好多
又成日飲酒醉駕
啲上一輩永遠是對的 衰撚過香港啲廢老
上一輩好男尊女卑 唔知後生個啲係咪啦
司法制度同支那無分別 有錢有背景就得
雖然我係中意kpop不過覺得韓國都係好黑暗
聽下kpop睇韓劇咪算囉
點解會有人想去韓國讀大學/住
成日話啲oppa好warm好暖男好浪漫
屌 香港男仔好好撚多 真心覺得

呢幾年唔知做乜春泡菜人好撚鐘意去大阪
近幾次去大阪遇著啲泡菜仔都骨子裡中國人

韓狗本來就同終國人同級，只係包裝得好，成堆港女出曬水

泡茶不嬲劣質

除左唔會周街屙屎屙尿同made in korea啲質地好啲唔會爆炸之外
諗唔到韓國有咩好過支那

崇韓既理應死全家

無去過墨西哥唔知
四大垃圾
中國
印度
韓國
新加坡

不過嚴格黎講新加坡都係一個民族
但係屌你老母
印度D細路周圍打人on99

韓國

成班整容自私撚，基本上同強國一撚樣唔係話祟洋但係事實亞洲大部分國家既人都係咁，冇文化兼自撚私

朋友

韓國人

韓國人勁冇禮貌
比人撞 啤返我轉頭
Check in果陣 冇除眼鏡 用粗口鬧我
以為我聽唔明 好彩平時睇runningman知佢講粗口
我即刻講返句屌你老母回應

反而去到日本 d人就好好禮貌

無論男定女
老定後生
全部垃撚圾
去旅行遇唔少（唔係去韓國）
打尖，冇公德心，冇禮貌，講野勁大聲

note7

真係生活態度黎，納粹佬諗緊點樣帶多啲彈藥，意大利佬就研究點樣可以帶啲意粉去煮

其實冇分別

去過WH都知韓國人係垃圾,同過韓國人住更加知佢地垃圾
偷野,污漕,無禮貌

依家住airbnb條友都好難頂 沖完涼個浴缸啲水黑色 仲要流到去廚房成地都係 煮完野食又唔洗碗

有無人可以講下泡國有咩好？ 定無野講？

係喎 唔講都唔記得note7
咁除左周街屙屎屙尿 就真係同支那無分別

男人老狗睇running man

做肉便器都唔屌
全部整容
一出聲成個C9咁點屌

running man d 垃圾得d奶韓撚同on 9港女先會睇
利申:泡菜國已經同印度列為同一等級 永遠都唔會去

啲韓國人未成日話咩係韓國住好辛苦
讀完大學仲要閉關考公司試
入唔到大公司就俾人笑垃圾

俾你入到喇 未係係自大然後笑鳩人

rm之前不知幾高質 近哩2年真係不了

韓國人上巴士都好撚嘈

韓國人好撚要面咖
所以佢地咪一個二個整容 唔比人地話佢樣衰囉
不過整完都咁樣衰就真係

同大陸人一樣 厚臉皮到死

係歐洲exchange識到既泡菜妹都正正常常喎

睇左五頁都未有護主犬

我依家條氣仲頂頂地
今晚去飛田搵個日本妹出下氣

意大利應該改做美國

打完即刻有

去到咁遠都非富即貴啦 大陸有錢個班都叫做正常d
有錢點都有教養D
二世祖個d除外
但係其他99%都不知所謂

我係絲但唔崇韓
去左一次簡直唔想再去呢污糟廢老國
個個人周圍亂咳同吐痰，啲廢老又煩膠

曾經旅遊區返過飲食parttime,
因為cashier唔係門口，好多客拎住張單去到門口要返轉頭搵返cashier俾錢
唯獨韓國人會直行直過走單
十次有九次韓國人，一次大陸人咁上下比例
所以一有韓國人坐底就會通知所有staff 幫手睇住

一早避得就避，正如香港人免得過都唔去菜街一鳩樣

泡菜妹係正正常常嘅，但係泡菜仔就成日好似欠十萬蚊未還咁。

韓狗真係同大陸人冇分別
有次係台灣見到2個韓狗大大聲講野 係到食完煙吐口水落地下
都唔知d咁多港女鐘意D咩韓星
成日話佢地好型 我心諗邊到型?
我鐘意港仔多D

唔洗強調你係絲嘅

仲要人造人黎

絲打好女仔

男嘅冇禮貌冇文化 女嘅全部整容西 韓國正辣殺

韓國人同大陸人無分別
又貪錢又唔環保又無腦

利申:有親戚係韓國人

exchange 的確見唔到泡菜仔，去晒當兵
九成都係梨花女子大學既學生

仲有 扮韓國人個啲唔仆街個閪發炎死都冇撚用

宣傳工具

真心唔鐘意意大利
識親個個都仆街

韓國支那並唔係浪得虛名

成日見到韓狗就大大力撞埋去
佢又唔撚出聲好過癮
如果遇到韓妹撞唔撞得

試過起韓國大型連鎖店到買野 收銀嗰個知我唔係韓國人即刻西面 仲將d散銀掉落枱俾我

搭地鐵個時見有好多空位想坐啦
但有個阿嬸衝埋黎要我讓俾佢 仲睥行我
我即刻指住佢後面有一排空位
佢望都唔望繼續睥仲用個遮起到督地下
成架車都係空位係都要坐我個張做乜鳩？

呢樣我又唔覺 識到既都冇咩大問題，最多衝下紅燈

佢地覺得自己輩份高過你就大曬咖啦

有個親戚（女）讀city讀到比人quit u 就因為佢成日掛住飛去韓國到玩/入貨去run佢間ig shop
而家聽聞讀緊asso想入返去
成件事聽落勁冇腦

鐘意韓國果d 係無腦架啦

上次嗰件韓國男人有中東呼吸綜合症都仲過黎
口罩都唔撚帶
住青衣比佢嚇q死

你話我？我講我自己見到既野啫，都冇否定你地既經歷
咁我係香港又冇乜遇過泡菜人，亦冇去過泡菜國

又或者泡菜妹因為男尊女卑，所以女人一般內斂啲？

果陣我同個意大利人住左半年 (同屋仲有斯洛伐克人，瑞士人同愛爾蘭人)
相處都良好
問題只係佢地講野大聲啲，仲有佢啲朋友同我講第一句唔係自我介紹
而係一黎就劈頭問我係咪處男
男人老狗又冇咩既，雖然畀佢講中痛處
識過啲意大利妹都OK，雖然性格有少少怪，係geek果種性格
不過佢讀哲學，我覺得係佢個人性格多過民族性格

韓妹都話香港男仔好好
可能條仔幫佢推門佢都會好感動
咁就知韓仔質素係點啦

kpop 狗 表示韓國政制好撚成熟
雖然我諗佢9成唔知朴槿惠衰乜野要落台

你著左我對西瓜喎
韓國真係好撚污糟
食物係最體現到一個地方既文化 韓國野全部都係屎黎 所以有咩文化可言

韓國呢個垃圾民族都唔知有咩好崇
成個民族咁耐都係做其他國家既狗

韓國人就係撞到人唔會講Sorry 但佢地比人撞到 人地同佢講Sorry嘅話 佢地會覺得好奇怪 仲有韓國好多未發展地方 又窮 野食淹嚟淹去 又貴又廢 突然覺得香港人好撚有禮貌

我好撚唔鍾意kpop同韓國流行文化，呢樣同兩登仔一樣
但係有一樣野香港人係絕對值得學習
就係當年佢地反抗專制既決心
光州屠殺

佢地又的確好愛國嘅

同過韓狗住hall 污漕到仆街

唔明既人 自己去下韓國/接觸下韓國人 你覺得ok既咪無問題 唔ok既咪同我地一樣就會屌佢地 自己感受下先係最真實

agger 韓國人真係好撚嘈同冇禮貌

我會加埋法國人入去， 有同佢地接觸過就一定認同我

就算老一輩都會支持後生仔爭取民主
逼撚到漢城奧運果陣全斗煥要跪低
香港班廢老?

大阪+1 韓狗多過支狗

其實香港人最多

我當年真係唔知好彩定點, 係歐洲遇到所有國家既人都算正正常常
包括法國人, 意大利人, 韓國人甚至大陸人
除左某d住隔離既東歐學生飲完酒會周街痾尿
反而個大陸人, 唔知係咪想同我同埋隔離個台灣妹講聽, 話佢唔會咁做, 廢時影衰中華民族

打和啦 super

中韓港一樣咁垃圾

試過係機場等checkin成班韓國人圍埋黎拆手信盒
拆到成地垃圾唔諗住執
我怒睥佢地 有個老d阿嬸執左d
跟住成班人走左
淨低d垃圾我同fd幫佢地執左

之前夜晚喺竹林嗰邊等車見到有幾條友跟住電車響個beat喺度跳 本身以為係架仔想跳locking 睇真啲知原來係韓仔喺度寵寵寵同鳩跳

抵北韓成日嚇9佢地班南韓佬

賤種泡菜不意外

每幾分鐘就見一兩隻

中神韓台三大世界垃圾

係呀，琴日落機嗰陣都見好多香港人

你唔踩得韓國人架
有堆連登仔話踩得韓國人既都係鍾意睇動漫既死毒撚

跟住又擺M記門口張相

台灣啲韓國人都係

世界三大垃圾人種
蝗國人
南亞人
韓國人

如果唔係落後地區仲點會有咁階級層次
冇辦法理解點解要有半語同敬語
做朋友都要分邊個係最大

係日本既泡菜人特別垃圾
講野大大聲 行路似玩攬球

你有無寫錯??
去日本體驗泡茶垃圾污糟!

唔通你想話泡菜遊客?
遊客已經咁仆街
本國就更不堪想像

佢地好似分前輩後輩 大過4年定唔知幾多年就無得做朋友

咪又係抄

喺歐洲搭長途火車
我一上車就排隊去廁所
點知比條泡妹打尖
然後佢冇沖廁冇洗手咩都冇講
屙完就出番嚟
到我入去嗰陣成地都係尿
啲泡真係垃撚圾到仆街
條泡妹仲要好撚樣衰

都未必既, 有啲major係department強制去某個國家交流
我果陣遇到既泡菜妹, 全部都係讀德文系, 所以department強制去德國交流
應該唔夠錢會有大學sponsor, 唔係窮撚點grad

南韓是朝鮮民主主義人民共和國不可分割的一部份

不過我目測廿個得一個好樣少少 其他真係

同意特別係韓國男人

韓狗不嬲垃圾
得d傻閪港女先崇韓

韓國跟本就同大陸無分別，係近幾年kpop流行個個都好崇拜佢地

韓國人其實同大陸北方人一樣
好過南方人少少

住hostel 個韓仔好冇禮貌，同佢打招呼佢都無視你

俄妹烏克蘭妹白俄妹崇韓崇到癲

我覺得韓撚仲衰過大陸
大陸係冇文化核突
韓撚係真心好撚閪果隻

前排去完福岡 好撚多泡菜狗 感覺數量多過支那狗

韓國呢個國家由上而下都衰到無倫，財閥治國，世越號單野懸而未決，政治黑暗，體育打茅波。
啲人又戇鳩，年紀大就咩都啱曬。之前同朋友去旅行，啲韓國人撞埋嚟，我即刻屌，我啲朋友話人地文化係咁，我屌埋我朋友，都痴線，無禮貌都係文化我真係未聽過。

福岡同韓國太近，坐2個鐘船已經去到

02世界盃
韓狗比賽成日都出術

試過係間鋪入面睇緊野 條路唔夠兩個人行 我就好心讓個女仔過 我縮埋一邊 屌佢老母 佢係到慢慢睇 頂鳩住我 心諗：快D行啦屌你老母 之後佢睇完行開咗 我就同女朋友繼續睇 屌佢又夾硬申隻手入黎我同女朋友中間拎野 我一直都以為係架妹 點知聽到佢講寵寵寵 屌你老母泡菜狗

世界三大垃圾人種
韓泡
伊斯蘭撚
南亞

係南朝鮮呀巴打！！

竟然沒蝗

連登仔永遠都係邊走邊鬧

蝗蟲一族

去完澳洲working holiday見識過啲韓國人
根本同啲蝗冇分別,冇禮貌冇文化冇品
澳洲啲屋隔音好差,同一間屋晨咁早
開門閂門嘈撚到仆街，
次次都比佢地「嘭」門嘭醒
用廁所又污糟到仆街
又霸撚住啲廚具飯煲,用完又唔洗;
返工更加唔洗講,
農場所有民族都唔撚鐘意韓國人！

(不過 台灣人都唔好得去邊 )

啱啱想講

去完一次福岡之後好撚憎韓國
全部都係賤種垃圾畜牲 未開化既民族 完全無禮貌禮儀可言 垃圾人種死撚曬佢就岩

我調返轉 未去韓國之前覺韓國人好差
去完首爾覺得韓國人無想像中咁差
年輕果輩好過老果輩好多好多

好奇一問
對鞋係你自己定係first carbin
其實後生一批既中國人幾有禮貌唔差
但係韓國人就
有次係台灣 hostel 係廁所見到幾個泡菜妹都幾靚
點知轉左頭就幾個一齊吐痰落洗手盆
吐完又唔撚沖番走

大陸仆街個d大部分中年 後生少搞事
韓狗中年定後生一樣垃圾 唔識禮貌 嘈到仆街
上個月去完日本後聽見韓文就泛起嘔心感

kpop果班同平民係兩個民族黎

無錯 btw好多韓狗係澳洲做陪坐 鴨

奈何k pop同韓劇包裝到韓國成個天堂咁
最撚慘係d崇韓撚入哂腦

打鳩佢 認真

之前去福岡住hostel
夜晚係common room先知大部份都係韓國人入住
得一個德國佬，同我fd 兩個香港人
成班韓國人當正係自己屋企人係到開同鄉會咁
同房個韓妹先難頂，晚晚都係到啪啪啪啪啪自己塊面，訓覺都化哂妝咁

有次去瑞典去博物館睇野，有個韓國阿叔一下撞開我，我啤9佢，佢先意識到我唔係自己人（同館入面有堆韓國旅行團），之後佢勁細聲講sorry。冇幾耐又到個韓妹撞開我，屌佢老味仲若無其事咁篤mon,個mon明明係我篤緊睇野先架 屌！

去過一次首爾 都冇野好玩既，根本同大陸一9樣，實在唔明白點解d人咁鐘意去

韓國人喺禮貌方面真係好撚極端
5月去日本同家韓國人一齊住guesthouse
兩老60歲左右兩個女20尾, 勁撚有禮貌
見我朝早食7仔飯團咁頹
煮埋我份早餐叫我join佢哋
臨走仲交換禮物鞠哂躬又盛

之後6月去韓國, 屌佢老母第一日已經燥
搭地鐵搵路望緊啲路線圖
有個韓國廢老一嘢撞埋嚟痛到呢
佢一定係特登一撞埋嚟嗰下佢寵寵寵
去首爾啲街又污糟到仆街
屌如果唔係老豆未去過想去下我實唔去

而家都仲係 早排去完 o撚晒嘴
大陸啲後生仔都未必會咁撚樣
成日見到班後生仔周街吐痰

之前係日本住左兩個禮拜cabin
又係得拉廉無門上下格床
遇到好多唔同地方既人 最憎係韓國人
用完啲公家野永遠唔執返好 亂到仆街
個個霸住啲位化成個鐘頭西妝
又成日西住面由頭到腳scan其他女仔
一係就夜晚熄晒燈先拉喼執野
表現得勁唔友善
其他人你見多左幾次 都會笑下點頭傾兩句
韓妹完全係任何時候都西口西面死老豆咁款
唔知佢地把閉啲咩？

我上年都有去首爾 啲人撞鳩完你唔會say sorry
頭幾日我都會講下excuse me 撞到人會講sorry
之後我明白到 根本冇人會care
所以之後幾日我同個fd見到人就照撞開佢地行
發現佢地真係冇反應

果陣係漢城坐地鐵 的中坑老坑撞埋黎結果全部都俾我撞開晒 不過印象中好似佢地俾我撞開左都無講粗口
只能夠話佢地班仆街可能真係慣撚左

點解仲唔出聲屌佢地呀？
見上面好多都淨係睥就算，有時要出聲屌

屌原來個個巴打都一樣係俾人撞
韓國人真係好撚鍾意撞人

仲唔拿拿聲買部S7保平安？

我之前都係住first cabin 我搭lift 落樓下大堂出去行街，一開lift 門未出有兩個泡菜雞沖入黎唔俾我地出，咁我中間爆出去撞到佢地兩個波都無埋

韓國野食無你地講得咁差喎
去首爾勁撚悶唯獨係野食我覺得值得讚
利伸 未食過部隊鍋

係機場食野 個袋放地下
韓國大媽放食物盤係我袋上面
心諗做乜9

海鮮類好正

你地少上山頂
入纜車果陣 只有三種人會上車上到打交
大陸人
印度人
韓國人

護主犬出現

根本韓國就係垃圾
又冇禮貌又自大
柒眉柒頭都叫靚
偷野呢方面仲勁過支那人
乜撚野韓國美食
根本多數都係照抄其他國家
加堆狗屎咁款嘅芝士就變人間美食

去過韓國一次唔會想再去
垃撚圾
啲呀嬸奉旨打尖
條路勁撚闊係都要特登撞埋黎

仲成日笑鳩啲支那人
唔明佢地有咩料可以笑人
如果佢地講普通話根本同支那人一啲分別都冇

黎緊會去

點仆街都要見識下
都係體驗一部份

除左撞人吐痰仲有咩要防

試過係大阪住一間酒店有澡堂咁啦係公用
我浸完出去坐張椅等我屋企人出來
點知有兩件韓妹一句用韓文達埋黎問我野，我聽唔明咪講sorry
佢乜都冇講，無視左我走入去，做乜9，你係日本地方問個陌生人野竟然用韓文
屌你老母

老老實實 泡狗仲差過支那狗

認同韓國人好仆街
但係日本男人撞到你應一應咪又係sorry都冇句

韓國人不嬲都冇品，同蝗蟲不遑多讓

好撚自大

上次去福岡諗住避下香港人同大陸人 仲衰，超多泡狗
跟住上廣島即刻
最多就洋腸

除左韓國人，點睇崇韓港女

試過係九洲住hostel，班韓國人係common room 大聲講大聲笑玩到夜晚12點 staff行去叫佢地收聲先肯入返房

符合香港人氣質
逆來順受
跟風

好似香港零售業幾閪幾劣都大把人幫襯
仲係消費者角度分析人地閪面情有可諒

崇韓個因由都合理

亞洲3大垃圾人種
蝗蝻泡

玻=蝗+蝻

泡菜狗唔敢講

Exact7ly

你扑左佢所以正常？

難得有絲唔係 利申有咩問題？

泡妹係正常啊，Oppa 就好閪

Agger
有個同學係韓仔，話咩香港租樓貴，問我有冇辨法幫到佢，本身同佢唔係好friend，但係又大愛撚上身，點都諗辨法分咗我半間房俾佢跟住就GG了

#1 屋企人收佢月租$500，但係佢就差唔多日日係到食飯，家務又唔主動幫，沖涼液 牙膏 都一齊用。仲要幫佢洗埋衫

#2 成日開燈開到勁夜，太黑睇手機唔好，平時又成撚日毒係間房到，又唔開窗又唔開門

#3 個人衞生差，食完嘢啲包裝(即沖杯飯) 放係房到成個星期。肚疴完又唔洗番個廁所 有時又唔沖涼瞓教，成陣味

#4 最撚仆街係$500月租都同我計到盡，Sem break 佢番韓之前佢係到住咗19/30日，就話自己成個月都唔係到，最後屋企人嗰個月改到段日計租就算，屌 明明佢啲衫 樂器 書 電腦 係覇住哂我間房

總括而言 佢唯一嘅貢獻就係$500，連佢自己生活費都come唔到

歡迎相認

呢個地方應該無sorry呢個詞語
做錯野唔駛道歉

唔係點踢贏意大利？

講韓文既支那人

垃圾韓狗
屌晒你地老母臭閪

支那
印度
韓國
呢世都唔會想踏足嘅國家

去日本見到啲大陸人都識入鄉隨俗，搭地鐵識得細細聲講野，反而啲韓妹嘈撚到爆

上次去完韓國好憎韓國男人
男尊女卑 大男人 自私 虛偽 鹹濕 奸狡 樣樣齊
但係咁說服自己鍾意既男明星唔係咁

垃圾韓國撚

屌你老未 韓國人

不能同意更多啊樓主
低賤人種垃圾泡狗

班祟韓L已經唔記得早幾年有豬流感定唔知咩肺炎嗰陣，有2個香港流學生戴口罩俾個lecturer趕出lecture room
話唔應該散播恐怖

意大利人好似做乜都懶懶閒，最有動力做ge野就係溝女同飲酒。
利申未接觸過意大利人係睇村上d遊記佢咁講

識一個意妹讀書勤力到仆街

係大學d lecture theatre上堂個時,有次有幾個韓國人坐我後面個行
上堂傾計食野食到好大陣味都算,我走個時見到地下有幾個飯盒,
佢地食完就咁放地下唔清理

Onlun9

應該一早趕

How

咁個個民族都有少數唔可以一竹杆打一船人，你睇下村上本遠方的鼓聲佢係意大利有好多遭遇講意大利人

啱呀
由其是班死老野，死呀伯
一嘢撞鳩你之後直行直過
又隨街吐痰，坐坐下可以［啊吐］咁吐落地下
啲老野又唔撚排隊
簡單嚟講韓狗只係一個講另一個語言既大陸

點識定幾勤力
德國exchange識一個讀philo，一個讀phy (master)
前者自chur用德文讀德國一戰文學同哲學堂，跟住再上一堂百幾頁文學reading既威瑪共和國文學，日日狂睇reading溫書
最後考oral爆分
對非德文native可想而知幾辛苦
比較下香港學生exchange日日掛住玩

我講返自己識到既人同觀察到既野，當然sample size 極細

點解冇曬啲護韓犬同埋kpop犬出嚟幫主人

之前冬天去韓國
一入車廂勁大陣味仲好撚焗
去過一次之後不了

班泡菜係唔識講excuse me
無論c9定後生女都係一嘢撞埋嚟或者格硬推開人
講嘢永遠大聲到痴線
我公司幢大廈有班泡菜閪落嚟coffee shop飲嘢
每次一定嘈到拆天，坐佢地隔離枱你唔洗旨意可以傾到嘢
個個化到死人妝咁白面超紅唇，身型成個大山婆咁
我係絕對唔會同鍾意泡菜文化嘅人做朋友
金仔幾時掉粒彈去南韓
真心好討厭呢個垃圾民族

呢條友扮韓妹扮得好撚爽

靚既韓妹又比你扑, 就話租比佢姐

agger

垃圾韓國人！

賊性難移
終於搵到岩自己嘅身分

五月住過四晚，一路都好地地，最後一晚突然聽到有人好大聲喺房講電話，係講支那話，屌你老母，支那豬真係去到邊衰到邊

吓 韓國人不嬲都只係著衫著得好睇少少嘅支那人黎之嘛

好唔好睇就見人見智 我見到既係個個著衫一式一樣似制服咁

咪係

好心垃圾崇韓狗收皮啦
以前追過kpop 後來無再聽
根本成班就係整容西 死要面
出一次香港遊客區就知韓狗真面目
一家人老豆老母同個女完全唔撚同樣
個老母係好撚醜樣既韓國女人
老豆又係果d傳統農民樣
但個女就係整容返黎既 完全唔似

係到提醒埋你地
連當地韓國人都好少聽kpop架
因為？撚得閒同你追星？
個個係到讀書考試返工整容
追kpop果d咪長期曠課/休學班垃圾

韓國野食又垃圾 一尾靠辣
仲要吹奏咩泡菜有益防cancer 人參雞
成個國家根本垃圾
又要面又大男人主義又小氣

最後送多張kpop明星既相俾你地睇下
咁撚樣衰既人都有女追
港男們，你地諗下崇韓班人有冇腦

韓國人所謂著衫好睇只係化灰白塊臉既八九十年代街頭服
頂d韓妝唔撚順

韓國人小氣垃圾 連比賽都要出貓
同日本隊踢波輸左仲要打人
大家記得啦？
唔係淨係我地咁講
人地其他國家既人 好似美國佬都有鬧佢地
唔信？YouTube search
Korean dirty players
大撚把呢d片 垃圾民族

韓狗學咩人同日本比 有撚文化咩
論音樂文學藝術都唔係日本個皮啦
空有輸出流行文化既外殼 內裡一d深度廣度都無
咁垃圾既文化呃下on9港女 大陸妹就得既

oppa

突然覺得支那人好文明，起碼未試過係支那畀人撞

去澳洲WORKING HOLIDAY 都見識過...特別D 韓仔 唔單止冇禮貌 仲 好Q仇中國人..

住過 好焗同有陣臭味
btw 韓國人不嬲無品
講野大聲 唔當下屬係人

住hall toiletmate係韓仔
成撚日屙完屎屙完尿唔撚沖廁搞到個廁所勁撚臭
又成日用撚爛左個沖水唔撚整等我同我roommate整

百幾蚊部隊鍋笑撚到我噴水

好睇？ 你鍾意乸型？

樓主屌得好呀
泡菜狗死全家

on 9 仔

係大阪城門口見過泡菜仔打側手翻, 差D整到人

以為自己好撚型 自撚私咪呢啲囉

化到無哂血色白哂哂成個死人妝咁

之前係大學見過有條韓仔行行下吐痰落地
條路雖然唔係室內但都係好多人會行既主要通道嚟

韓國係咪窮到得泡菜食點解食乜都加泡菜

之前睇個全球丁丁長度比較 韓仔排最後
樣又唔係特別靚仔 又無禮貌 又大男人主義 又短丁
外又無內又無
點解仲咁多囡哈韓

因為啲垃圾韓劇 歌美化到佢地好撚完美咁囉跟住啲女咪睇到入哂迷以為真係咁好其實完全同支那冇分別

泡菜狗比支那狗更仆街

講真
支那人都算有小小羞恥心
韓狗真係搵唔到

好撚癲係咪關教育事

推俾韓狗睇

三大賤種 :
韓狗
大陸狗
南亞狗

同意 韓狗真係垃圾人種

我都嘗試過下聽睇所謂好爆嘅韓國娛樂

kpop 屌你首歌旋律格硬嚟， 編曲古怪， 加埋韓文難聽， 呢啲邊係音樂， 係嘈音。

泡劇 我同意電影偶有佳作， 但劇集真係垃圾， 喊喊喊， 刻意製造煽情， 來來去去都係情情塔塔， 劇情老土陳腐刻板， 男角都係差唔多樣， 白雪雪毫無剛陽咪嗰種， 究竟有咩好睇？？

呢個世界優質娛樂大把， 淨係歐美日都有排你睇， 洗揀韓國娛樂？ 做個有品味嘅人， 唔好嘥自己時間啦

中東人呢？

點解意撚係

我以前喺酒店做過tour desk
見親個個意大利人都好nice
大多數搵我做China Visa，幫到佢哋會同我握手
同意大利男人抓水吹，基本上講足球就可以

朋友做過酒店security表示意大利人好自大

上次喺大阪我見到女仔化韓妝都唔敢肯定係咪韓妹，試過聽到有個韓妹樣講廣東話
大阪城公園好多韓國人
又試過去小豆島見到韓國人，圍內講韓文，問司機嘢用日文

講講下好似仲衰撚過支那人

成撚日撞撞撞 踢英超咁撚樣

四大垃圾
中國人
南亞人
印度人
韓國人

呢4種人應該比日本人滅撚左佢就天下太平

你係咪on9㗎，好搵唔搵，搵租屋嚟大愛？
快撚啲趕走佢啦

大和民族好應該領導亞洲人

全力支持大東亞共榮圈

住港島遊客區嘅人應該俾你地任何一個人都要憎韓狗

1. 佢地唔識做一個對當地人友善嘅遊客。
你知啦，嗰區啲街又窄又斜，車又多，咁啱嗰度有幾幅港女必去打咭壁畫，我屌佢老母，啲死韓狗係可以唔撚洗理其他路人感受，老豆老母仔女加埋個廢老就霸撚曬成條路，有時仲過份到行撚到馬路企喺度影相，完全唔理有幾危險。大佬呀，你唔睇路你嘅事，唔好累到個司機啦。有次見到咁樣情況，架車bu極啲韓狗都唔死返上行人路，個司機即時躁到仆街，大聲屌鳩啲韓狗架車先至行到咋。

2. 無公德心，無衛生常識。
食完嘅包裝唔會擺入垃圾桶，好似唔識食蛋撻，蛋撻碎周圍都係，可以食到半個撻跌咗落地下，都不特止，佢地可以貪得意咁攞啲蛋撻餵雀，然後啲死韓幼蟲就哈哈笑咁，我屌你老母啦，我唔想要禽流感呀。仲有啲乞嗤咳唔識用手掩住口鼻嗰啲囉。

全部都係無文化嘅垃圾

正皮